有片尋人#bts演唱會

有冇巴打知片入面嗰兩條女係咩人？